[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [349] CY驚綜合遊戲討論區2 龍胖日出流卡

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.4

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
【復刻】「破闇聖光之歌聲」舉辦公告
從2019/05/14 14:00起，預計將舉行追加新難易度的團體活動【復刻】「破闇聖光之歌聲」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰闇屬性的團體戰BOSS。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
【復刻】「破闇聖光之歌聲」舉辦公告
從2019/05/14 14:00起，預計將舉行追加新難易度的團體活動【復刻】「破闇聖光之歌聲」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰闇屬性的團體戰BOSS。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

老夫巴唔係玩兩個ac咩

可以轉acc既咩？
利申: ios

用S9個secure folder ja

唔清楚 所以上黎問問
準備緊幫朋友托管個acc

得1600 攻 有冇人冰G carry老夫

而家AI應該好似LF2咁加個COME BACK同ATTACK既SHORTCUT

真水5817813
2場

想抽怠隋了

真唔真呀,出呢隻?

5g

台版有排等

G

識野

20s 場呢

Teach me ok?

放大假 開返隻game 仲有無得玩落去？

定係開新ac 搵野刷？

笑咗
個#1

淘寶過個account la

呢個acc 重來吧啦

三叔個secure folder 咪拎來雙開, 就咁add想雙開個app 落個secure folder ja

有無推介？

放大假太悶 日日湊仔

其實佢個500鑽能量充值包 買唔買得過？

有冇好多場真水打下

淘返個200$左右嘅就掂

買哂新手包先

買 抵買

兩樣野嚟 好似係

有少少錢 一二百蚊咪買個首抽賬
諗住短炒爽下 抽隻 家康 同 摸你之癲

睇錯
個人係刷真龍先買
唔刷就唔買

500鑽日日回100體12毛 抵過你就咁啪石回 新手先要買

必中5星果個包抵D定金岡石抵D

Y not both
你5星個pool齊晒咪買金鋼精

咁緊係必中

見到就升lv就驚

想打2場

開未

得我地2個岩岩有g大佬都無人

訓著咗

屋企附近冇人玩龍絆

差一粒真水就突滿

跟

佬 齊人啦 再也巴都上埋水

有300幾甩真沒豬現貨超平賣

.gun

佬又潛了

係到

真水5699705

爆房啦

【復刻】「破闇聖光之歌聲」舉辦公告 x2

我抄上個po

斷線

摸你JJ 幾時先肯跟我返屋企

9162676

原來r10嚟 唔怪得知禾果日模擬出唔到技 之後轉咗有情巴果隻

有無真風陪練

我不嬲都係㨂緊有情大腿果隻
有錢錢點都益自己人

同嘿嘿爭仔

非洲人有時要咁樣試下轉運

嘿嘿比機鼠啦

5514651 有冇人一齊刷琥珀？

CY真係好撚狗
又搵機會送石

Sor斷左 9841623

for你月尾抽真男主

我諗住PASS左佢今個月石頭清0

依家D5星卡易出左

老泥真係20s死

家康應該配咩刀？

點20S

4冰G

我仲有三場真水可以跟

老泥用完冰g唔會再用水劍

好感動
我都係借自己人先 無掛另計

日日都收好多mana，多謝大家

0

5星鏡華無人要？

我伊莉亞為大家服務

Same

會爆死既 不了

係咁禁先唔爆死 好似係

要借泳黑 想借兩隻

其實唔關事
一開未有ub就爆 一定救唔返

S巴咁rich 唔志在啦

星要唔要

第一個UB冇事嘅話就贏了

隻隻都講爆擊 一個想佢係咁爆 一個想佢唔好爆

惠理子爆同唔爆差太多

泳黑借我大巴士佬 精神長存

唔係嫁 之前掛77會彈提示提禾滿咗500幻

我借中二

有冇收工真水團

賺到500萬咁多
掛左20日先百幾萬

上次唔入得伊
七七上神枱
今次又拉番七七落嚟
早知就ALLIN咗性熊先

連埋地城隻泳貓 4隻加埋夠500幻就會提你
之前掛77打到一半左加就會彈提示

ezr係咪升哂R11?
諗緊博唔博

做人要有夢想

夜晚先gun
去眠一眠先

死就死啦

升咗爽好多

紫框好J好多

可以證明自己駕馳到呢條女

有無話家康應該配咩刀？好糾結邊個要整530

其實都無得揀
想要頂配家康就係暗534

嘩diu 餵龍佛撚到

四葉草可以一車車咁餵

有龍餵
扑左

更新左/未更新
佬而家多個方法呃毛

冇哂龍餵
扑右

有冇人打一場真火或真風

呃毛(期間限定)

點呃法

未更新同更新左
版本唔同冇得協力

真係 End of May is End of May

點呃毛

有冇真火/水 兩場？

跟真火

仲有冇跟

有無兩場真水

iphone更新唔到既

有邊幾張4星符要留?
要大量露

過幾日龍肥日all in

其實點解你地有咁多石all in

想死

平時SH

牙牙牙牙牙牙牙牙牙

肥婆自爆呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

拉拉裝石 裝備可以上石

出邊隻

我連摸J都冇抽

得120石
每次抽都係all in

唔知
龍肥日我都係9up
都唔知係咪真係出

有矛人幫我排驢仔刀
冇狗冇病蕉冇黑騎

超人棄

真水2場
942-7525

-2!-2!

龍絆就黎大舊過d PC驚

良心大作

del game 了

幾大容量？

過兩日玉莖重生了

6.99GB

錯過了真水

20分鐘3隻王
體都未清完

三王禾打得巧爽爽

三物都唔知點出

學我 但係得150 2王

我仲有怜同樓下未出

你地係點樣突5星龍？ 買佢$318 果個包？

你個死肥婆自爆 早知用自己隻r10

跟活動 買少少包幫補

「喜歡他喜歡地不得了，沒有辦法，只好殺死他。」

病嬌現實版，兇嫌長的很可愛引發日本推特熱議

5/23日晚間，東京新宿區公寓發生一起兇殺案，21歲女子
刺殺一名熟識男姓友人，警視廳當場逮捕嫌犯高岡由佳。
警方供稱嫌犯於5/23日下午四點左右，在新宿區自家公寓裡
將約20至30歲的男性友人，以菜刀刺入腹部數刀。

男子深負重傷，送往醫院急救，尚未脫離險境。

警方表示嫌犯高岡在刺殺完男子後，滿身鮮血站在公寓門口
，隨後目擊者馬上報警將她逮捕

目擊者:「她沒有抵抗，靜靜地被帶走」

警方初步調查，嫌犯承認
「喜歡他喜歡地不得了，沒有辦法」
「把他殺掉之後，我也要去死，所以用菜刀刺他」

警方目前朝男女感情糾紛方面，持續詳細調查中

睇thumbnail 好似樣子不俗

快點來插我

我妻有奶

腐女FEEL

你有冇狂禁

我有比你屌架.jpg

聽日早啲起身食23王

有冇update 下龍絆失蹤人口名單

想比佢插

數冇失蹤既好似易d

TT2呢類長期開著掛機驚真係好困身

咁不如玩烏拉拉

兩隻都有
搞到龍肥爆體毛都冇理

熊爺離棄禾地了

咁你又太誇張

仆你個街個pool有村正？

睇唔明海豹話

想做

我就黎做海豹

今晚早少少訓

有冇真龍場

有排啲建都未升畢業

我有毛

有3場毛

want gun

叫打真火真水無人理
唔想再叫春了
陣間被人串我咩不能忘記黑龍

發生咩事

冇人理

到而家仲未諗到個fd子條女點解有禾電話
明明我whatsapp tg line都死機佬咁
應該唔會有咩誤會掛

764-4456真水

有冇睇LI post架之前

你個friend比咗佢囉

日日係度講乜春好想打黑龍呀,
打唔到黑龍訓唔著教,
今日仲未打黑龍身好痕,
黑龍我不能忘記你

點解冇人打4王
我係咪可以鳩打啦?

heyhey is watching u

點解我會引到頭

問問各位大佬
如果角色裝武器，應該用普通嘅五星武器定虛空武器好啲？

無毛

我爆左毛

你唔講都醒唔起

點解要比

4王 拉上d有流夏軸架

唔知

熊爺想打咩

今日d卡易好似出左
更新完放左喺最後面

力架弱咗巧多

真火/真水兩場
同埋拉拉卡關 幫我過ok?
驚95%都不保

個pool抽中風斧

想問下有各單一隻雷鷹、熊貓，係咪熊貓比較配風斧

拉拉禾冇玩

係

熊爺開禾入

想玩拉拉弓

8點半了

食埋野開真火
都爆左好耐毛
唔差在爆多陣

都係要熊爺開
禾大奶奶

食緊麥當勞

哈bo

比邊隻
火水奶434
莉434/530
水短風光奶虛空

5星武個白值贏太多
虛空武你當佢4.5星

無咩特別情況應該都係帝國武行先

水短534特別垃圾

巴士佬有冇流夏
有就用流夏打到200萬一場

呢d咪特別情況
n咁多把530

幫打附魔

好想打4王呀,
打唔到4王訓唔著教,
今日仲未打4王身好痕,
4王我不能忘記你

以後唔洗check圖餵龍了

禾抽唔到家康呀！！！！！！！！
很想要

佬嬲S
10點加速?

明白
即係534會好過其他虛空

出埋刀爬埋關研究下

四王六十幻仲唔拿拿臨出刀

530先啱

OK
有愛先534？

530都夠做所有關
暫時未見有門檻係534

要做大腿先要534

28國聯軍 歐盟向林鄭發出外交照會反逃犯條例修訂

我冇所謂

聯軍來了我帶路

Thanks, 符應該配咩？暫時有歌聲、寶石、日出，有無咩要換

[勸世] [多圖]同大陸妹拍拖可使你人生成功，提升文化水平

@熊yeah

上面#1有

大家手拖手一齊帶路

果個假結衣真係想打佢一巴
扮晒野俗到死

點解唔打?

@busdriver

係政治post久唔久見到牙鯨

正
但我睇死大陸照過

死都拖埋香港落水

諗起雷狼大戰牙鯨
好似係 希望冇記錯

有冇人真火 623-6955

取消晒啲賣港賊歐盟護就應該過唔到

熊爺打唔打

過唔到嘅話刁大大就用唔到補血劍打老美

打啊

召喚noe仔

有補血劍都輸啦

牙肥 Noe me who

冇咗間房

熊爺開？

0793357

仲有位？

冇

Noe仔 食毛再同你打

補血捱到領導走晒就夠

補血劍係咩

補血劍有排補
不知幾多人逃稅貪污

真火-1

到時無得走資 狂沽港樓 上車機會

劍？
佢連劍柄都無其實

犧牲好多換上車機會

謝咖哩

無錢移民 只好接受現實 第朝起身返工

出龍肥日預告未？

租樓日日賺

最快都星期日啦

訓住睇大國跪低都底啦

召喚佬嬲Sbar

最近派咗好多灰灰

here

S巴失蹤左好耐

附魔唔夠力水 升多lv再試

梳
我太辣殺

課金解決一切
tt2 10000未

10000左啦
但愈黎愈慢

我飛船流13xxx

打聯賽成日被人屈機

我上幾次得10個人

我都係
我MS 9800 入左個全部MS10300+

你地今晚結算5日喎

99.68%

好屈

真

現實版病嬌 『對他喜歡地不得了』21歲日本女性刺殺一男子

正

我有95%已經好開心

有無野打

J

我妻由乃

禾隻惠理子壞咗牙大佬

笑得好靚

G唔G點解有情巴都咁勁

仲有幾多刀
琴日我好似26，7
今日追番好多

29

得番1刀？

3階見真章
上次都係3階個名次先拉返開

大姐 大姐

我係衰第一日法果刀出錯咗77

1週目就算啦
後面最重要

可唔可以教我點整 有得簡人名個位

個表又pro咗既

想問下係咪4星武一定唔好升?
我有D副主力，又無料做530，虛空武又未出或唔勁。430 係唔係真係好差嫁?

Null巴同英文巴改良完

勁條毛 仲有刀法卡緊 仲要超水準打左160
打到一半見到通知有2王打手

做武器順序應該係520平鋪 跟住可以出530 後面唔想刷章或者53招技太廢就做一把430跟住用銀鋼突滿
虛空武除左打雷雞同老泥千祈唔好做 邊個做邊個傻仔

我諗應該係整514嚟頂檔
整434都有d煩
整514可以方便升530，不過就無技用，要取捨下

普通關用514都夠

咁如果有D虛空武有用但係430 , 果D會唔會又差好遠

虛空武實際面板星數要-1
虛空430白值同常規330無分別 除左打老泥同雷雞果兩把之外邊個整邊個傻仔

online版?

聽師兄咁講，其實佢虛空530 果D都可以唔整 ?

btw data validation / 資料驗證

我加左速

好pro

唔整都過到真龍(暫時最難既關)
前者有巴打講過有邊幾把帝國武係比較伏
其他都>>>>>虛空武

唔好整 有d人想慳金章就整虛空534火斧打真風用
但係你要刷到夠料整534已經夠你做兩把530

但個excel得✔️同✖️點數刀

冇嘢了 揾到

formula 數範圍入面幾多個空左既格

嬲巴

記得加速 唔好浪費

加速前可以轉你想拎既野

感謝師兄提供意見

530愈來愈易整
而家啲新手好幸福

當初出虛空既原因係因為龍絆平時太悶無嘢好玩
好聽就叫豐富內容，其實即係比d extra關你攝時間
啲料真係無乜用

慘慘豬

英文巴

火紋送咁多粒大鋼
當初頭幾個月係要每個月比318先有1粒
仲有段時間係有一堆人有530，另一堆人無買到9月份個318包所以未做到530
真龍有得睇，但係無份打

諗起寶寶個火短

補充返9月份個包得27,28,29,30呢4日時間你買

重新回龜禾大龍肥既懷抱

抽唔到家康 新手點課好 課完新手包
D石咁撚貴嘅

棄咗 好似玩咗年幾

寶寶

li acc已賣
竟然賣到1500,回返個本,玩左一個月爽夠了

200蚊首抽好過你課2000蚊

有冇掛住我

邊個接手

火紋後入坑真係大蝕

抽完啦

阿里人清

可喜可賀
寶寶回龜

其實無走過,只係呢排我去左打街場

有

係叫你用200蚊買多5星帳開局 好似係

算你啦

好難明

200蚊三限齊家康連龍都得啦

禾同寶寶嘅奸情只有禾地知

寶寶 真回歸

禾淨係知寶寶好多腳毛

好似冇人唔知

12點零有冇人瘋狂真龍

聽日用你

失蹤人口 : alex巴

加晒速未
驚聽朝爆倉

無人用普黑 是唔是要換咗佢

我日日借泳黑
通常都係借借泳黑/鏡華

聽日升埋R11華姐先放出嚟

矛腳毛牙

依家隻摩利係咪點都要抽到

哦

冇40lv裝轉唔到職

躝啦

40 lvl 咁勁

Ok掂

唔係喎
係冇+40轉唔到

差兩個現充

比人curry

生咗甩大暗瘡

食麥記店咪生瘡

生係邊

靚抽

壓力太大

額頭

家燕媽媽

冇咁中間

家燕

infinity stone

禾諗緊係咪應該面睇醫生

公會戰啫
最多咪唔打賣acc

我而家開速?
S巴係咪要技

有冇人打真龍

有一場毛

寶寶係度姐係水啦

真水3場 3485113

要打秘境

打一場訓

唔夠打

so weak

我用晒入場次數
啱啱砌錯技

加咗了

why

我都開晒

滿建喇

好耐冇見癡線佬

聽日返工

真水2場
3433511

cls,咁快手

1296建

-1超人棄

狂暴打死晒成隊

差好多?

1296

4 3 4甩.呢排d珍水幾好

謝carry

諗緊下個月課鋼定晶好

今個月都未課
我佛性cy爸爸呢排唔等錢洗

BOTH

我想突老泥是咪不智

突龍著數過突武好多 睇下肥日抽唔抽到多幾條老泥

點解想要老泥?

因為突爆咗狗女
同埋raid有hell 多咗都唔怕

依家星沙武有用既都係爭幾把未整
當佢一個月一把,都好快搞掂,鋼都慳返

班ai用4星都夠啦

鋼同沙都送咁多 分解都慳番

60%爽啲嘛

想整530點心紙

而家武器咁分開咁好嘅

珍,依家有用既,爭火劍風刀
試下有勁既光暗弓先再諗其他
玩多幾個月到一周年,到時又送一大堆

分解太貴 有錢冇錠洗先考慮下
升下建都幾十幻

我呢d窮人等緊78蚊龍晶包

出完hell就想突多條60攻龍

窮小孩表示羨慕

錢大把,但依家唔覺得有咩需要拆野黎整武
最勁果堆角都整曬星沙武俾佢地了

Rich寶寶

求包養

都幾多

有咩星沙武必整？
我整左
火斧
風法
光補
光刀
暗弓
水槍
諗緊去整暗法維維

順手

係咪比人持續技打
要cut佢

有情巴未加速？好似係

唔知了
唔識睇
有次打就剩一格血
之後佢狂暴一下秒全隊
有次打剩大半血就慢慢
死下一個死下一個死晒

咩龍

AI改低左智商?
水帝又會卡過

不嬲更新前後近攻都有機會ON9999999999卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡

我就不嬲有幾場會卡嘅

更新前用蘭叔未卡過
更新後

金翼雷龍
30級秘境第三關

我到宜家都手動打

要cut技
唔cut會電到傻

買我acc個巴打已經享受緊auto黑龍既快感

唔知我賣龍肥acc有冇人要

有冇懶人攻略網

無

0.01

我都想知有冇打龍攻略

都叫有幾隻限定...

睇你想玩咩角

淘寶大把

冇掛好耐

火刀火劍火弓
水槍水杖水劍
風刀風斧風杖
光劍光槍
暗刀暗杖(有維維維維先整)
暫時應該係呢堆比較需要用到

好耐冇見維巴
覺得孤單

超級現充有情祈禱未？

金翼雷龍
戰:獅吼.橫掃.巨人.屹立 2334
法:智慧.衝擊.沉默.分身 3332
獵:麻痺.燃燒.獵鷹.疾風 3233
薩:先祖.信仰.泉水.與我 3333
配法:斷落雷
微調下

有冇人打一場真風或火

跟12場 如果有人

744-2965

真水？

個夢回十年諗住一炮過出三刀？

真風黎 定轉打真火？

我隊法隊好眼訓

-2

而家一王啦你仲唔出？

係咪要整武

不死系果枝水槍

姐係點

開未 24毛

酒鬼會死

佢不嬲都好夜先出刀
出完都仲係二王 冇黑騎果啲頂咩你

王子裝龍藥
變龍開技入bk

Ai龍化卡

S巴刷夠16隻金龍未

差2條未突滿 聽日刷?

2隻都要32粒
睇下有無腳先

軟綿綿？

有咩用 我一個都無

有冇清毛團

出哂刀？

仲有5刀
molamola

差2200幻

拎第一？

二十

幫男角性轉用

好明顯係女角碌假鳩

軟綿綿 點用

玩撚完

想睇嘿嘿反應

唔知佢會唔會捉戰犯
上次桐人一黎就話拜拜
好驚

佢實黎料

快點屌鳩我

屌,記錯打齊刀
掛住玩烏拉拉

Null是你們的朋友嗎
提醒他記得出刀

好在佢冇小氣簿link

有LINK 仲得了既
有時人地早上出左刀咩佢晚上都仲記得
想睇佢瘋狂問邊個未出刀

禾多咗招脫水 推唔推到秘境

琴晚臨訓前都出左 好彩

你地打緊邊個狩獵團？

儲唔儲1680整傳說寵好

3星風太刀用得過?

有金料理都未必有金寵 同埋好似史詩親民d 要突到63

打緊第6團

有愛就整 好似係 但有機會中伏
用美味果唔一定出你果隻傳說/可能唔出傳說 好似係

63係咩意思

寵物突破

紫色突14已經要10粒化石

想整傳說飛鼠

禾一陣應該試一下

嘿嘿8分鐘前

我準備好啦

等禾過左黎先

好

每逢星期六都自私聚

靜啦 你條女等緊你

執左？

喺

6又bb你入唔入discord?
再唔係俾條功課link你抄
你冇理由冇練普忍

得百六七萭打唔打好

穩定既話都算係咁?

6又bb禾杯蜘蛛呢

算係咁啦 2王易撞刀 同埋計返差唔多分啫
尾王唔夠人打

求link抄功課 第二刀物理模擬左二王得170

我重有邊隻要升？

依幾日谷完都係得一隊似樣

普忍
Excel link等其他巴打share
你升咗都要跟隊同埋睇下使唔使跟時間軸

應該穩
基本上auto

惠理子都唔升
惠理子4星130專武
杏奈
普忍

郁佢

無泳可要用酒鬼 橙

其他升完上rank11再打王都係咁低傷真係企咗到

唔知你有咩角 好難講 基本升哂主力先 次次都用得著既
物:月月 女帝 狗 惠里子(專) 泳貓劍 智 亞里莎 普可 泳可 普忍(專) 怜(專)
法ezr (5星) 泳黑 鏡華 中二(4星30lv專)<--無就用住茜里先
正月優衣(升唔切可以唔升住 法隊打一王 呢隻換坦)
可以上個excel睇住d隊黎升 大約咁上下

升流夏 打4王好有用 不過你睇下分唔分配到咁多資源

酒鬼滿專都好勁

90lv流夏打唔打到4王

個人病病地，早小小岀齊刀先

應該得 流夏招"一之太刀‧雫冽掃"一出左就狂撳UB,
等隻王UB打去流夏度

啱啱打得百5幻

正wo auto 175

4王得百5出4王定2王

謝

但用黎頂泳可打二王就少左一截呢

5王係咪要手動？

你升夏流都出唔到住 你應該首要惠理子4星滿專
咁你先可以兩隊物隊有齊月月 女帝
惠理子之後都會用到
唔得就考慮 有一隊
月月 惠理子(借) 智 怜(專) 泳可 打2王240萬

萬聖宮子卡咗上去就禁auto等完場

大部分要 excel有片/時間軸
Null巴果隊可以auto

#632

下次試下嬲果隊先

咁我升 斧頭妹 先，謝

有冇親民物2隊打4王攻略（有流夏）
打咗刀落五王

我見你地斧頭妹打70萬，我用你地隻斧頭得30萬，咩料

你太早開ub
要有妄想buff先開

屌佬d mana比我升專武用晒
而家日日清咁制

訓醒隻4王又瓜咗

我冇mana升技 酒鬼都上唔到130

瞓醒冇發夢咁咪冇夢魘
好正常

而家係打完裝冇得著

我隻普忍招ex 都冇升咁濟

復刻家康cap左咁大舊水

我係尋日係taobo買開局果位

而家玩成咁

係咪咁樣farm落去就岩架啦？

打完主線可以做咩？而家打到第六章 唔該各位

打完主線先係隻驚既開始

專武冇升定係招技冇升?
招技唔升會影響招技個強化效果

原來琴晚得神嬲冇出齊

個殘體名都出少刀 好似是

禾今朝淨係幫桐人入返分
殘體+null喎應該係?

冇 你地入漏人地咋

連巴士佬都出齊

2王好似出得最靚 入到可嘅隊先出

Null noe 佬
啱啱諗到d野
如果禾開有buff加速 之後你地先開免費加速
咁咪賺到6個鐘傷害10%buff

你exp 同貝 /分鐘 max左就冇影響

準備今晚95了

講真唔課攞95仲好
你99拎傳說化石鋪塵

用緊藍寵5.9

禾果隻得6.5協..

alex巴1隻7.5 1隻7.4....

有冇ching買左三國隻新驚

有

唔係我

有

唔係我/嬲

力量8.1....

現充日

應該同軟綿綿挽緊

好悶

12毛

想打乜

你話事

真水2場
305-0291

-1-1!

冇嘅

016-6195
-1

嘿嘿有野想問大家

個個都逃避緊佢問果個問題

謝CARRY
原來銅龍D叫聲咁盞鬼

有冇圖 想J

最上同最下

巧似冇咩理由唔答佢 佢知禾地有小氣簿

冇所謂

要抗爭 還我輕輕公主

原來食左刀
BTW 飛巴物刀唔好打1王
1 3王法隊

無啦,今個月可以9AUTO 應該保唔到20

sor

唔好放棄住 3階都未出
上次禾地好似最後幾日先追返?

佢再問先算啦

出番刀auto先

唔係一路18之後20咩
點解今個月咁難玩

洗唔洗開加速

?

唔記得鳥 可能今日收窄範圍呢
3階又未出

收到風琴日s巴咬柴

烏拉拉 100點 係咪可以放棄？

我玩左4次
每次都無用隻黃色忽忽
冇一次過20

準備搶3王 提定你先

原來講緊wulala
又係歐洲人alex巴

我見過1點
你地幾lv?

要求踢咗巴士佬同alex巴

非洲熊同歐洲Alex

下次會等大佬們教禾組好隊先出刀

歐洲人在此

上次又話神null先歐

睇上面 潛咗成日水 一有得曬就秒速出現

搵定新隊員

真報復社會我得左喇！

燃亮呀

佢叫雷龍劈死d歐洲人

但係根本佢最旱比條龍劈死

變真 海豹

法國佬自從mk聚之後串左好多

而家先入你地個ser課3個月包追唔追得返進度?

犯眾怒

追唔返

追唔到 去新賽季 10am開 睇下搵唔搵人到長期隊
15日後回歸同一個ser

每日開新賽季好似係 你搵多3個巴打組隊

用錢合定就咁出

諗住92點輕鬆

佢就咁合嫁

咁禾抽唔抽 覺得會出101

咁hea玩下算, 15日後合ser個差距太大

合ser之後會玩咩其實

開咩先係重點

悶死左

笑完人要還架
2

一隻傳說 都好

有冇圖

1-3王清得咁快

桐狗亂咁組 又唔入discord又唔睇excel

巴直佬揸開歐洲巴士

扮比隻驚食咗刀？

出龍肥日情報未

傳說冇8都是垃圾

真水2埸 502-6472

係8團同兩個台妹玩緊

庫男神一間會揾你

今日食乜好

我有隻協力8.2既傳說不過都係拎黎放生等完2次賽季玩個條閃電龍

泳可啊

我跟泳可那個了哦

你以為係台妹姐

台妹

泳可係抽定免費bb嚟

巴士佬全團第一？

免費

佬又carry

男人都會M到？

邊個講你知粒珠可以轉移

Who? Null?

準備幫佢4星都得了

因間問你拎點數卡

Yes 話用電腦彈兩次

我個到有s巴我緊係做番小薯

會 你問下xx驚最高

無錢 我叫佢地課
有個半夜走左去課抽技能

肥婆醒

流鼻血咋？

快啲去同佢講

賽季獎勵好似可以揀人食

唔駛轉移呀一次99%有4粒 玩多次咪有囉？ 不過唔知下個賽季係咪送閃電龍珠呢

冰槍

Null巴你discord講啦 最好話已經fix返好 廢事佢瀨屎

拉麵

隻強

隻蛋

你成日食好野

英文巴識食

法國肥婆sick食

肥仔要食野

咩係用電腦彈兩次?

冰度

次次都會秒咗隻蛋

真水---3 665-0548

你岩

照講 肥婆會教你

閃退

用emulator開自己公子account
頭一刀kill咗apps一次 點知打最尾一刀彈apps

大角咀

話Kill app食左刀 say 句sorry 講句想死 就會有人安慰返你

細個成日去果頭食嘢

但係呢個時間點講好似有d怪
等佢再問先

問咗啦

兩物刀都炒咗 會唔會比嘿嘿捉去嘿嘿

做乜

唔識去

不爽退隊牙

唔係成個鐘前問咩

再唔係s巴講 了解左
係前後食左一刀 唔係無出 唔洗開名
嘿嘿而家個心有兩把刀插緊

其實撞刀會唔會計分

我冇左好多分 針左

仲有咩game好玩？

撞到成刀冇咗應該冇掛
利申琴日撞咗

公主連結

原諒OK?

re dive

冇咩所謂 唔講佢實知係禾地班友包庇

@s大大
自由鳥張sim除左759
有無其他鋪有得拎

去官網睇完 係冇既

橙

互high

唔係有得寄去你到架咩?

你玩友個鬥快打3王，試完打啦諗住，打完話死咗冇分

原來個互借角色係講緊地下城
仲諗住係講戰隊戰
地下城洗鬼借人咩

而家唔使等隻王出都試到刀

咩呀 你真係唔識嫁喎
互含每日多20000mana呀

好多人moon住
基本上5分鐘就死
今日最誇，好似3分鐘

打帝超平均一場出得一塊槍板 是咪正常

你地打完先@everyone

原來有得試咗先，頂

有無男角架

原來同路中人

賠300石 禾的佛
刀傷原來有新bug所以咁ja

琴日又係咁，試完就死，

每日一抽跌左條金龍
點知老夫黎

今次佛心改版

試完可以save低隊野
下次一禁就係

日版re0 好似有第一隻 未知虛實

好伏有時，想打點知隻boss俾你地打到變超西又要試

槍板機率上打火帝會易出d

一至三都被秒 出唔到刀

唉

取消咗狂暴系統鳥

oh thx

原來s bra琴晚到頭先冇開過龍絆

琴日隻一王hold住幾粒鐘
無人想尾佢

有冇真水

06分抽咗300眼淚

Mo new 公告
Cry

遊戲太多🙏 冇撳入去睇
尋晚2點幾同新北g大大12連老泥
No屈

50連老泥未

今日冇老泥

話時話日版啲合作有冇機會係中文版出？

del驚聽日再裝返

你今日開到老泥me gun

禾話聽日牙

又想carry 禾地

個老死美國返黎岩岩落機
叫佢用自由鳥但又無晒卡
好似水左佢咁

有隻偽娘

今日唔拎毛聽日可以跟1x場

雪好似係個boy黎

是但去啲電話卡鋪買住張先

台版會跟出？

佢返黎一個月
臭雞啲plan抵好多

好大機會有

唔G呀
雪係依家拎住塊鏡嗰個

cy驚好鍾意ntr

夏天可以睇好多叢林腳毛

[老貓燒鬚] 今次真係好似比人hack撚咗

連登detective

我愛龍絆

好多terms睇唔明

2真水
156 5418

我都完全唔明啲terms

真水-2 真水-2

點解我打唔到120萭

中伏

想打2埸

2真水
990 3207

It狗

Full

垃圾game

702 1764

佢仲未比野我

null 快啲re

重開？

538 7293

-1

真水 715 0451
-2

有無多兩場

你買咗?

597 9275

Want gun

新1Q題嚟
邊到有提到ipv6

thx

巧多人食電子煙

153-9533
-1

食tea見到個牙叔高又肥肥地又多腳毛仲幾有佬味 睇佢個樣都飽

寶寶真人

禾唔g寶寶係咪牙叔

睇落麻麻

都係佳記好

邊位手足

乜鬼野黎

牙叔圖呢

3ke
佢個波爆咗

緊係收埋自己j圖

菠蘿油

唔多好食咁樣

佢比茄汁我做乜

塌晒

淋嘅 佳記又熱又脆

想買

炸薯條同雞翼
有啲人係會落茄汁

多圖 ) 元 朗 喜 茶 排 隊 實 況

痴線

都冇薯條

呢兩樣都會有人落

泰式辣醬點雞翼先正

幾時有20場老泥

me too
好似有coop

有冇人飲過喜茶

TOTAL WAR? 其實玩咩

戰略game

荃灣又開喜茶

鬼國野,不了

先唔講佢係咪強國野
呢D化學元素完全唔想飲 珍珠奶茶果D都係

升一把虛空530比光奶都搞咗我兩個禮拜
突爆真係有撚排

2粒金材料咋喎

珍珠奶茶我會飲 會大波啲

整乜鬼虛空武
直接買幾舊鋼返黎,突爆一把534,再拆佢做5把530好過啦

火我冇人冇龍

光奶揸虛空唔係勁d咩
屌我都等緊6月再買3粒

唔洗突爆

熊爺琴日笑完人現充今日自己....

啲奶虛空0就得

禾均地呢啲真毒就橙啦

光奶唔整武住都無所謂啦,又唔係急住用,真暗又未出

奶係水奶先麻煩
細佬都好啲
其他真係是鳩但啦

要大波飲木瓜奶好過啦

聽講冇用

Ok但整咗
算由鳩佢

琴日整咗個劣質530點心紙

點劣質法

目標每屬4把530
爭30%達成

新手.gun

整埋全530果時就真係爆gay啦

save 低左

虛空冇問題wo

洗唔洗整番白雪雪比你

睇唔明

你買我買

我部辣殺laptop好似玩唔到

有無人諗住開個公子分身援交公會
一個人練要保證每次都乞到10件裝要5個分身
多幾個人可以練少幾隻 好似係

買2個月鋼,拆2次534,一周年就可達成

MHW冇哂人玩?

有冇人打光巨象?

你想做連登嘿嘿？

純粹比D巫師鞋 隱身壽衣 綠壽衣 八芒星玩到怕
如果剩係2,3隻分身每日拎少少好似都唔算好煩

PC?

想輕鬆公主
玩分身好似好困身

PS4

而家怕緊D分身唔買首抽自己開抽到邊隻就用邊隻會唔會推唔郁前面D圖

係囉 分身無勁角都係推唔到圖
卡關卡得嚟我主ac都刷完裝

我黑狼克真係全AUTO過前10圖咁濟完全唔知前面D圖有無邊關難

見到道門一定卡

唔買ac要抽齊黑狼克好高難度下

都無新野丁

好差 唔係黃色都無胃口

7月如果仲玩緊就直接FES刷幾個有夏娜分身算

我ps4版玩到出渣渣輝無玩
跟住pc版玩左一排 後面開cheat改哂d裝出黎玩左幾日又無玩

黃色咩

菠蘿包

【屎之戀，有圖】海之戀業主單位屎水倒灌湧全屋

正

依d就有圖

勁多

好差 見到唔係黃色既包皮都冇胃口

真係痴撚線

你唔講我都唔知係菠蘿bell

點解可以咩活動/2倍都冇

包皮

咪比咗個虛空你玩

歡迎加入 MHW 失落的龍絆 小隊

係咪有20場虛火